{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/painateurabel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인아트라벨"
    },
    "text": "ファインアートラベルは江陵に位置する宿泊施設であり、高級で美しいデザインの客室を提供しています。 この宿はリラックスできる専用バルコニーがあるというメリットがあります。 そして、ここは周辺に様々な観光名所があり、便利に旅行を楽しむことができます。 客室内には便利な設備が完備されており、細心の配慮でお客様の便宜を図っています。 また、24時間フロントデスクが運営されており、いつでもサポートを受けることができます。 また、客室は清潔で快適なベッドと一緒にクローゼットが完備されています。 また、清潔な状態を保つために寝具類やタオルが十分に提供されます。 当宿はチェックイン時間が15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までなので、お客様は快適な時間を過ごすことができます。 当宿ではお客様の便宜のために様々なサービスを提供しており、襄陽国際空港から45km離れているため、お客様に便利な利用が可能です。 また、江陵中心部との距離は4.7kmで、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファインアートラベルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファインアートラベルは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ファインアートラベルの客室は高級で美しいデザインが特徴で、専用のバルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ファインアートラベルの周辺には様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ファインアートラベルの客室には便利な設備が完備されており、お客様の便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルでは24時間フロントデスクがありますか？",
            "answer": "はい、ファインアートラベルでは24時間フロントデスクが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルの客室にはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "ファインアートラベルの客室には清潔で快適なベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルではどれくらいの時間までチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ファインアートラベルではチェックイン時間が15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルの周辺にはどのくらいの距離で江陵中心部がありますか？",
            "answer": "ファインアートラベルの周辺には江陵中心部が4.7kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルは襄陽国際空港からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ファインアートラベルは襄陽国際空港から45kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ファインアートラベルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ファインアートラベルでは様々なサービスが提供されており、お客様の便宜を図っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 481
    }
}